ocam正一垃撚圾

利申 我係今年嘅fm
參加咗幾個鐘Ocam，完全係陷入咗地獄入面。
首先，啲game真係又老土又難玩，好似啲咩你畫我猜、大電視咁，啲橋真係用到爛。
其次，搞Ocam真係無助增進感情，每個人隔著個mon見大家，真係只係見下面，完咗可能連同學叫咩名、咩樣都唔記得。Ocam入面最多嘅就係啲組爸組媽自high，好少fm真係可以敞開心扉講野
幾個鐘已經咁難頂，遲啲仲話要有reu，我真係唔想懶係fd咁迎合佢地。

你可能問咁你有咩高見，組爸組媽可以講下有咩好course同professor，解答下fm問題，始終唔同傳統ocamp，ocam真係廢廢地，充其量self intro加兩個頹驚完cam算

始終今年嘅情況特殊啲，先搞到Ocam咁惡頂，希望下年啲fm唔使咁慘
利申:我好欣賞組爸媽幫人嘅心態，但Ocam真係有此以來最垃圾嘅活動。

Ocam

ocam真係好痛苦

依啲活動就係俾你熟下啲同學、師兄/姐，好靠你自己去social，有咩揀course tips同啲功課source都要人地同你熟啲先會share㗎啦，識多個人冇壞，大學生活都過得易啲。

大家都係受害者

agger

online 意義不大
寧願搞真camp

Online係慘啲 不過依家又限聚 有都好過冇既

for 錦鯉有乜高見

ching你玩ocamp梗係熟到啦
我地係玩ocam

我自問唔怕醜，我想問下玩大電視點樣可以搞氣氛? 得登講D奇怪答案搏出位?

科大咩科啊咁？

點解會估到係ust

毒撚玩ocam有好處
個個都唔出聲

ocamp都係垃圾 何況ocam

poly city 都會直接話 讀埋土/shitty
ust存在感有時仲低過poly city
係咪全部去晒摺拉巴

Asia MIT 亞洲第0

bbq?

似係engine

今年冇晒淫賤game?

樓主副毒撚格😅
就算真人Ocamp都唔會主動少少
好心啦 Ocamp根本唔係比你d毒撚去
你呢種人只會搞到成組好odd
摺4年啦😅😅

樓主成班同學都係毒撚？

不過我估樓主係最毒個個，隨時ocam都無自介

你地真係搞得垃圾呀嘛

有有

Reu應該會好啲架啦
生錯時間

Online搞幾好都有個譜啦 個個又唔出聲又mute曬咁啲game幾fun都冇用

你果間U垃圾姐 玩咁多無聊Game
我入恒大果時個ocamp唔做咁多無謂野
組爸組媽組仔組女直接420劈酒🤘
玩酒Game慢慢玩到除晒衫
然後性愛派對

遲啲reu啲人多數都唔會出嚟

多得武肺

ocam真係難啲有氣氛嘅

一齊做ocamp 群組

Ocam
真係弱智先會玩

要耐啲先firm到...正常嘅

主動啦 大學無人再餵到埋口
唔主動出擊就得返幾個剩蔗圍爐

好kam

fm lm
咁哥仔你想點啊 俾翻你做組爸組媽你呢個時勢整到啲咩活動？學識體諒理解啦 上大專啦

ocam 係廢但佢地起碼肯搞，好過咩都唔做，整黎當係俾fm 問下嘢了解下大學都唔壞

其實係呢個時勢無得咁埋怨
你估班ocamp搞手唔想有面對面既ocamp?
不如你試下係ocam到活躍d 識下同屆既人
咁你開sem做pj都可能揾到好隊友啦

Sorry 我可能係表達唔好，我唔係想批評佢地，咁嘅時陣搞Ocam真係唔容易，只係我參加完Ocam感覺唔係咁好，上嚟呻咗呻，在此向每位組爸媽致敬

屌你都on9
唔通d組爸媽乜春都唔搞等d fm入大學閪下閪下zoom一年咩
搞ocam至少做group project都容易d groupmate 啦
有得搞ocamp大家都唔想ocam啦
你咁都要怨真係好肉酸
話曬組爸媽都有努力比大家一個「大學生活」

利申 今年fm

講真嗰句 你玩得尷尬嘅時候，組爸媽咪又係玩得尷尬 你捱多陣啦，開sem reu 見到真人應該會好好多

Ocamp本身都差唔多 你怕kam真係玩唔到
但有d fm融入到 肯跟個flow 又識yo
姐媽都媾到幾件

組媽

我直頭連報都冇報

點解可以咁撚on9要報

明你感受，大家同路人，忍多陣啦，趁呢段時間polish自己遲啲以最佳狀態識人好過啦

有冇啲咩方法可以真係搞好啲氣氛
利申 即將要做爸爸

Poly bba啲莊唔理限聚令成班fm exco番campus打麻雀gathering

呢啲人要屌

未知啲仔女係邊個
Wish me good luck

仲要光明正大post story先好野

約組女出去book酒店房扑野

禾係三大fm（非ust）
玩過5次Ocam嘅我表示完全同意樓主嘅想法
絕大多數時間係組爸媽自己high吹水
當我加入對話果陣發覺只有爸媽應我
d fm 完全唔出聲
之後仲話要face to face出來夜話講情史，fm 啲樣上面寫著「好熟咩屌？」
遊戲做唔到破冰效果，fm彼此間好少交流

但係！！！其實根本唔係d爸媽嘅責任
隔住個mon變相fm完全無必要出聲
好多fm都係抱著一個「ice breaking」係爸媽嘅責任而心安理得咁摺埋，完全唔engage in 活動同對話

我試過參與籌備一個fm之間嘅R friend活動
全程兩個鐘根本就係得我同另一個host講野
啲參加者根本全程無主動出聲，好似老師捉人答問題咁，氣氛尷到冰點

結論係：ocam呢樣嘢係on撚9，但好過無
起碼可以俾我地呢d fm搵到gp mate，知道多d info同埋R source。

就算係想做豆腐爸爸都好，都要感激咁多位頂住尷尬都肯同我地玩ocam嘅爸媽

Grad 左好多年
睇見你地形容ocam 真係覺得今年fm好慘

諗返起大學三年甚至而家依刻好多野好多經歷都係因為ocamp直接間接咁得到

鬼唔想face to face咩
簡單好多又唔怕尷尬
利申：搞手
已經好有心機好有禮貌咁同fm玩遊戲開話題玩game
大部份fm都好好，肯玩下傾下計咁
但總有一兩個係唔講嘢唔開cam唔玩game
我諗就係樓主嗰類人
又要屌個活動廢
自己又唔落場玩扮哂佐助型毒撚咁
當組爸媽問有冇人玩既時候
你有冇話想玩先
屌人之前可唔可以學識體諒啊
主持唔尷尬？組爸媽唔尷尬？
最好咩都唔搞等你grp proj 上堂自己on99一個人係咪最好？

一齊開cam玩幾次camfun
之後開學應該無隔膜

I LOVE MY JOBAMA

體諒下啦隔住個mon你估咁易咩

大家去GTA online 玩點睇?

我諗都係睇搞手同啲爸媽掂唔掂
我見我啲frd拍晒片咁比fm睇 啲game又重新諗過晒 仲開埋細組ig咁玩得幾開心

笑撚死 一嚟就話咩幫你揀course 比source你
你邊位呀 一定要幫fm?
同你唔熟就唔撚幫你啦
建議樓主唔好玩 識唔到人 自己上堂算啦咁勁

Btw我都覺得ocam on99
但都要搞架啦 唔通由你去死呀
隔住mon想點呀
又要嫌悶嫌成
體諒下啦
同埋會唔會係你自己心理因為隔住個mon就覺得啲game on9呀

ocam最唔好嘅野係online吹水唔可以分開吹，幾個人一齊出聲疊埋一齊就咩都聽唔到
同ocamp就算毒L都可能有人r你傾無聊野，ocam唔主動真係會無發言權

Ocam呢個名又幾有創意

你純粹唔喜歡玩遊戲，開zoom要大家問問題，你dead air到2046 啦

真 冇淫game既ocam冇存在意義

阿叔10年前ocamp已經玩緊呢樣野，竟然而家仲有
夜晚仲有冇蒙眼玩一生人一次

真
變相fm之間好少有對話，多數都係組爸媽lead住

我以為係webcam牌子